{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_062341",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "꼬레안 김치찌개"
    },
    "text": "最近人気の木浦キムチチゲのおいしいお店としてコレアンキムチチゲが有名ですが、ここはレトロ風のインテリアで雰囲気がいいです。 クラシックなアイテムが室内のあちこちに配置されていて人気を集めています。 コレアンキムチチゲの代表メニューは白キムチチゲで、じっくり煮込んだキムチに肉をたっぷり入れて煮込んだことで知られています。 エムジブルベク、ゆで肉、ボッサムなど様々なメニューも楽しむことができ、営業時間は毎日11：30から22：00までです。 一人でも注文でき、最善を尽くして快適な空間で満足のいく食事を提供したいと考えています。 コレアンキムチチゲとともにコレアン白キムチチゲ、田舎味噌チャグリ、田舎コチュジャンチャグリも人気のメニューです。 ご来店くださった皆様に心より感謝申し上げます。",
    "QA": [
        {
            "question": "コレアンキムチチゲの特徴は何ですか？",
            "answer": "コレアンキムチチゲは白キムチチゲが特徴です。じっくり煮込んだキムチに肉をたっぷり入れて煮込んでいます。"
        },
        {
            "question": "コレアンキムチチゲの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "コレアンキムチチゲの代表メニューは白キムチチゲです。"
        },
        {
            "question": "コレアンキムチチゲの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コレアンキムチチゲの営業時間は毎日11：30から22：00までです。"
        },
        {
            "question": "コレアンキムチチゲ以外のメニューもありますか？",
            "answer": "はい、コレアンキムチチゲ以外にもエムジブルベク、ゆで肉、ボッサムなど様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "コレアンキムチチゲは一人でも注文できますか？",
            "answer": "はい、コレアンキムチチゲは一人でも注文することができます。"
        },
        {
            "question": "コレアンキムチチゲはどのような雰囲気のお店ですか？",
            "answer": "コレアンキムチチゲはレトロ風のインテリアで雰囲気があります。クラシックなアイテムが室内に配置されています。"
        },
        {
            "question": "コレアンキムチチゲの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "コレアンキムチチゲの人気メニューは白キムチチゲ、田舎味噌チャグリ、田舎コチュジャンチャグリです。"
        },
        {
            "question": "コレアンキムチチゲの営業時間外でも食事はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、コレアンキムチチゲの営業時間外には食事ができません。"
        },
        {
            "question": "コレアンキムチチゲのお店はどこにありますか？",
            "answer": "コレアンキムチチゲのお店は木浦にあります。"
        },
        {
            "question": "コレアンキムチチゲのお店は予約が必要ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、コレアンキムチチゲは予約は必要ありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 444
    }
}